強烈要求舉行 全港女士大遊行 ！

好撚嬲！仆街黑警！
一定要去抗議，簡直無法無天
痴撚線！！！！
我真係屌啲黑警既佢老母 佢個女 佢女朋友 俾全世界睇全相

夠薑拉撚哂全香港既女士啊！！！！！！！！！！！

支持

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

好撚嬲

快啲搞啊！！！！

Push

支持

推

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

女權組織做嘢！

任何一個香港女人都會有機會中招

同我用力推

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

推啊！！！

依家係直程俾黑警強姦，你老母

我地男人做支援

Support!

唔好 要搞就一齊出 依家班仆街專祝女
一陣全軍覆沒入到去只會益啲狗公

女櫂撚出黎未

狗隊成班性罪犯
專捉少女番去玩
剝光衫褲打手板
下個目標任佢揀

男既係後面做支援 full gear

幫手推

邊條女再撐警 屌撚死佢

贊成！一定參加

係女人既就幫手推

支持
最好由女權組織搞, 要引起國際關注

男人著裙去支持，香港絕不包容黑社會強姦犯

going

咁我地男仔做乜

同性戀遊行你有無出到黎？

黑警死全家

你依家用黑警全裸搜身同同性戀做比較？

賤格

墨西哥

行得未啊

關乜9事
ok咁我有出pride wor
咁點？？？？？

絕對唔可以向警狗 向性暴力屈服
dllm

女權

啲弱智先咁問得出

撤回、查警、平反、放人、普選、廢槍

第六訴求 普通警員廢除實彈槍械

.

婦團呢，走光黑點就出黎
大事大非就唔蒲頭？

推爆！！！！

feel到一定嘈到hihi
不過支持

最好前幾排一大堆師奶bi la ba la

唔洗嬲 發現佢個名都係咁弱智

搵啲狗乸出嚟講兩句啦，好想知佢啲幼犬開學點面對同學

721 811

支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持支持

推！

贊成贊成 我要女權遊行

男士都可以行，男士都可以支持女權！

女權 = 男女平等！

人人都可以係女權撚！

支持！

男女都可以支持女權！

女權 = 男女平等，無人因性別而被不平等待遇

女權 we connect

push

快搞！！

痴線，噤都可以嘅，我就今日人鏈，聽日機場再觀塘，後日葵芳直落， 一齊啦

我真係好想知以前啲女權撚去晒邊？

之前ME TOO個班人呢?

支持
咪當我地港女好蝦

推 係搞一定去！睇完記者會嬲到仆街 無一隻狗係無辜

專捉女人dllm

一定支持

好！如果我會join!!!

快搞!!!!!

我係到呀 係隔離post屌緊啲話女權無做嘢嘅分化撚

大家準備好未

去

記得用女權名義

天水圍果單, 女權撚咪食左彈囉

推！！！

PPP

港女!!!!

婦聯都唔支持，把鬼

推 女權

Join!!!!

#metoo

男仕係旁邊站立保護

男仔應該女裝出黎

推爆 當女人冇到

拉少少女權問題可以好大迴響! G持

贊成

女權撚準備

大和解

pish

gogogo

支持！搞！

推！！！！！！！

tui

出！

灣仔全女出發 , CWB就男女可以集合出發

唔好再蝦女仔啦！死黑警！

好建議

支持呀

人神共憤

搞啊！行啊！
屌佢老母啊！

支持
但希望有巴打做保鑣

請大家分享出去
我地唔可以坐以待斃 再等下一個受害者出嚟

支持 推 女權組織

婦女團體去左邊?
婦權果班人又係邊?
#metoo 果堆人呢?

男仔要保護出來遊行的女仔
否則警犬驅散群眾時又搞D女仔

［女權］搞一場港女遊行有無得諗 抗議黑警凌辱女示威者

一齊黎!!!!!

遊行吉日：9月8日
港女FULL GEAR大遊行，追究黑警侵害女示威者

文宣：中、英、日、多語；推出國際，引國際新聞、女權份子關注

重點推三大Case（大家繼續更新）
一、黑警天水園除底褲拘捕
二、黑警尖沙咀射爆女示威者眼球
三、黑警要求女被捕示威者除衫，公開凌辱
四、何君堯性騷擾女網民

延伸討論：

邊個地點好啲？
可行地點拋磚：迪士尼
終點：機場

有棍絲打全面進場

幾時行得呀 我忍唔撚住啦

可以熱下身先

集會主題：反送中#Metoo集會
主辦：平等機會婦女聯席
日期：8月28日 （三）
時間：晚上7:30 （暫定）
申請地點：遮打花園
*不反對通知書申請中

之後
一齊黎!!!!!

遊行吉日：9月8日
港女FULL GEAR大遊行，追究黑警侵害女示威者

文宣：中、英、日、多語；推出國際，引國際新聞、女權份子關注

重點推三大Case（大家繼續更新）
一、黑警天水園除底褲拘捕
二、黑警尖沙咀射爆女示威者眼球
三、黑警要求女被捕示威者除衫，公開凌辱
四、何君堯性騷擾女網民

延伸討論：

邊個地點好啲？
可行地點拋磚：迪士尼
終點：機場
［女權］搞一場港女遊行有無得諗 抗議黑警凌辱女示威者

一定出

你都係香港人，你都可以自行發起遊行

Call一百萬個女人出嚟屌9班狗完全唔尊重女性

要護送老母參加!!
免得俾班禽獸蝦女人

快d推爆

G 持

黑警落地獄！

支持 屌你老母死差佬

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

除衫啦, 仲咁多野講, 你係犯, 我係TB架, 好正呀你

On9大把人唔係gay都支持lgbt平權，出埋嚟遊行添啦

可以熱下身先

集會主題：反送中#Metoo集會
主辦：平等機會婦女聯席
日期：8月28日 （三）
時間：晚上7:30 （暫定）
申請地點：遮打花園
*不反對通知書申請中
【推上熱門！！！】女權今次真係assemble

之後
一齊黎!!!!!

遊行吉日：9月8日
港女FULL GEAR大遊行，追究黑警侵害女示威者

文宣：中、英、日、多語；推出國際，引國際新聞、女權份子關注

重點推三大Case（大家繼續更新）
一、黑警天水園除底褲拘捕
二、黑警尖沙咀射爆女示威者眼球
三、黑警要求女被捕示威者除衫，公開凌辱
四、何君堯性騷擾女網民

延伸討論：

邊個地點好啲？
可行地點拋磚：迪士尼
終點：機場
［女權］搞一場港女遊行有無得諗 抗議黑警凌辱女示威者

P

我一定黎！！！！！
集會又好 遊行又好
一定撐

d女權團體死q晒去邊
比人踩到上心口

召喚女權撚！！！

一定去

光復港女大遊行

去！！！

支持！搞咗一定去！

唔好衝動 警畜真係專捉女仔

G持
女權不嬲世界各地關注

成班男full gear
女既唔使
淨係靠女人平時把口去屌9死班狗！

如果係豬西點算

有noise, 支持

咁就變咗 Pride?

藍名照推

比個時間嚟，拉埋啲jm一齊到

呢班好撚堅揪，打到班差佬仆街

推！！

認真搞得過
呢個絕對吸到外國女權組織嘅關注

推多下，希望有絲打組織

823人鏈 824機場 825荃葵青大遊行

估唔到原來呢一幕真係有意義嫁

612 721 811

支持
女性平權大遊行

推啊 身為女仔 真係嬲到震
而且絕不能唔容許警狗錦對我地

一定要！！！

我屌佢老味 我行足2日呀

可以熱下身先

集會主題：反送中#Metoo集會
主辦：平等機會婦女聯席
日期：8月28日 （三）
時間：晚上7:30 （暫定）
申請地點：遮打花園
*不反對通知書申請中
【推上熱門！！！】女權今次真係assemble

之後
一齊黎!!!!!

遊行吉日：9月8日
港女FULL GEAR大遊行，追究黑警侵害女示威者

文宣：中、英、日、多語；推出國際，引國際新聞、女權份子關注

重點推五大Case（大家繼續更新）
一、黑警天水園除底褲拘捕
二、黑警尖沙咀射爆女示威者眼球
三、黑警要求女被捕示威者除衫，公開凌辱
四、何君堯性騷擾女網民
五、612 少女因警暴導致身體多處嚴重瘀傷

延伸討論：

邊個地點好啲？
可行地點拋磚：迪士尼
終點：機場
［女權］搞一場港女遊行有無得諗 抗議黑警凌辱女示威者

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

支持，快啲得唔得，想join

精神上支持
港女好勇敢

支持到爆

女權失了蹤

Support dklm

G持

推
一定去阿

第一次支持女權左膠
快撚啲搞
全部麻甩佬係外圍做保護連線

要啦！

GOGOGO

推爆佢你老尾咁都得

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個6位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

823死線+人鏈
824機場+觀塘
825荃葵青
831民陣
902三罷

支持！！！

支持！！！！！

唔好再比狗捉女人喇！！！

女人幫推！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

真係要去查

行得

男仕我都出來呀，屌佢老母！

，push

喂 睇緊post個啲狗乸呀狗女出句聲呀

支持！屌曬成班狗老母！

係囉，俾哂錢買個連登acc 唔係唔用啊嘛？
我屌你地老母啊
你班仆街等天收，你班女警 你班狗既女朋友老婆 他日被人強姦係報應啊！

屌你老母，女權撚呢？

只要香港講女權就會贏

好啊

男扮女裝都要支持

男士要保護女士，另整一個男士遊行都可以

中學生集會得中學生出席得？

推support

女權撚here

有嘅一定join

支持！！

三百五十萬女性大遊行

推爆 有無絲一齊行頭

藍絲表示仆出嚟

集會出現左

集會主題：反送中#Metoo集會
主辦：平等機會婦女聯席
日期：8月28日 （三）
時間：晚上7:30 （暫定）
申請地點：遮打花園
*不反對通知書申請中

Push.

唔洗扮
支持女性權益就要岀嚟行

推啊！！！支持

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我著裙出 仆你個街

屌應該係保護女性遊行
咁啲仔先出到嚟

淨女 啲狗精蟲上腦就煩

up

港女爭氣啲
要反抗要話俾班黑社會聽你地唔好恰

推
要成功首先要飛起何式凝

會去 睇到好撚嬲 利申:絲

絲打表示一定支持

TUI!

可以熱下身先

集會主題：反送中#Metoo集會
主辦：平等機會婦女聯席
日期：8月28日 （三）
時間：晚上7:30 （暫定）
申請地點：遮打花園
*不反對通知書申請中
【推上熱門！！！】女權今次真係assemble

之後
一齊黎!!!!!

遊行吉日：9月8日
港女FULL GEAR大遊行，追究黑警侵害女示威者

文宣：中、英、日、多語；推出國際，引國際新聞、女權份子關注

重點推五大Case（大家繼續更新）
一、黑警天水園除底褲拘捕
二、黑警尖沙咀射爆女示威者眼球
三、黑警要求女被捕示威者除衫，公開凌辱
四、何君堯性騷擾女網民
五、612 少女因警暴導致身體多處嚴重瘀傷

延伸討論：

邊個地點好啲？
可行地點拋磚：下午2點銅鑼灣/維園至金鐘
散場後下場建議：機場
［女權］搞一場港女遊行有無得諗 抗議黑警凌辱女示威者

支持,必join

推到全世界都見到班垃圾狗有幾仆街

男士也要能夠參加

真係ok wo 著裙舉住no sexual harassment/ are cops gonna rape me too? 之類好bold嘅字句 一定connect埋離地L

男仕外圍保護

好想好似墨西哥啲女咁勇猛
香港唔知做唔做到

推呀

手足您應該上前線睇下
或者轉個問題
您有咁勇武就好喇

support

G持實join

推爆佢!!!!

啱啊，實在欺人太甚

支持，推爆

啲黑警無人性架，一陣又話用胸襲警呀

好

埋伏就得

仲有側邊，埋伏

要啦 女權加油！

討回公道！

幫推

出黎啦

支持支持支持

用力推

岩呀！寫入香港人日程！

再加埋今日中槍同我再用力推

一齊出黎嗌metoo

屌！推爆呀！！！

推呢個post

( #Metoo 集會) 我地班港女係唔會怯！死黑警！

支持男人著裙去支持

光復香港，時代革命

721
811

建議着白衫，如果唔介意買件迪卡儂$39再用水性墨汁印d黑手印上去
話黑警污糟邋遢